［魔物獵人］新手入門群

有冇巴打想一齊玩
但係身邊又冇乜朋友呢？
想合裝又搵唔到人幫手？
咁就入黎啦

咩機種

Switch

已入 做咩唔加密